足球界有邊個係瘦撚

尼馬好似得55kg

迪馬

c7

迪馬利亞

贊奴沙

奧巴美揚算5算

5你老母

侯克

梅拿

crouch

點解通常都係翼位係瘦撚

班拿約

摩迪

Akinfenwa

華拉利？

Crouch for sure

C朗

美斯

馬列斯

迪馬成條柴咁

布斯基斯，馬列斯，尼馬，班拿約，迪馬利亞，高治，摩迪

Egidio Arevalo

拉7
希比

我都係第一時間諗到白粉佬

又瘦又勁又好睇

雲加

瘦極都大隻過你地班柒頭啦

朗隊

一拳打死雲加條老野

Akinfenwa瘦到碌葛甘 笑死人

呢type 真係一拳一件

拉美尼斯 奧斯卡
瘦撚但撞極唔散

依個真係白粉佬

冇人提大衛施華

點解咁瘦射波都可以咁大力

高治

派路

馬連

食得正個波就得

jesus navas

me

山度士

kustin bieber

尼馬踢山度士好似非洲饑民咁

做過非正式統計 瘦底通常扭波幾勁

候克
朗尼

仲有我

證明你唔識射波

高治真係成條柴咁

查域克

朗尼

朗拿度

英超十大輕磅球員(多數矮撚)

#10. Aaron Lennon – 62kg (136 lbs)
#9. Joe Allen – 62kg (136 lbs)
#8. Alexis Sanchez – 62kg (136 lbs)
#7. Gary O’Neil – 61kg (134 lbs)
#6. Riyad Mahrez – 61kg (134 lbs)
#5. Bersant Celina – 60kg (132 lbs)
#4. Fabian Delph – 60kg (132 lbs)
#3. Manuel Lanzini – 59kg (130 lbs)
#2.Jesse Lingard – 58kg (128 lbs)
#1. Nathan Dyer – 57kg (126 lbs)

可能身輕相對比較靈活

楊格

矮撚

山齊士咁撚大隻得62kg

唔夠高

基沙文

見過真人 係香港算高大佬

路卡摩迪

佢有米8，係香港算高大啦。

肌肉輕過脂肪，同埋證明山狗脂肪真係好少

勁條鐵

反而美斯係香港實無女

型撚過9成半港男啦

翻膠登啦

都唔足米8 係佢夠修長